[nodejs][cheerio]點解我SELECT個CLASS咩都無

$("div.Content",).eq(0).html();

例如個網有十幾個<div class="Content"></div>, 但係我用上面個句黎SELECT第一個, 點解出黎係NULL

try console.log(JSON.stringify($('div.Content')))
and see what u get

又係你
你係咪想整Web crawler

係

TypeError: Converting circular structure to JSON

你走唔甩架, 我要告到你甩褲! [LinkedIn人員口吻 ]

有冇Check過啲HTML Load入Cheerio之前係點樣

有, 係有野, 正常

睇吓$('div.Content').length係咪大過0先

=0

試下 curl <the url u are trying to fetch>

會唔會個網的content 係dynamically loaded?

某D ELEMENT又SELECT到, 某D ELEMENT就SELECT唔到, 到底點解

咁即係Fetch返嚟嗰啲HTML同你喺Browser inspector見到嘅唔同
好可能你想要嘅Element係喺Client-side render
你Fetch到嘅係Server-side render嗰部份

咁如果想FETCH, 應該點做

試吓nightmare.js
我未用過，但係應該可以處理到Client-side render嘅elements

我OUTPUT左HTML出黎睇, 真係咁

Inspector->network->xhr睇下d api response有無你想要嘅value

disable javascript再inspect.........

無

試左, 但係點樣將elavuate入面的variable pass返出黎

淨係可以係入面console.log出黎, 好似無乜用

試下 :first-child 或者 first() ?

你識得試code嗰陣用console.log個variable出嚟
點解會唔識喺個main function入面call nightmare嚟攞data

真係唔識, 新手

var html=[];
nightmare
.goto(url)
.wait('body')
.evaluate(function(data){
data=document.querySelector('body').innerHTML;
return data;
},body)
.end()
.then(function(result){
html=result;
});
最後html都係=[]

將你原本load cherrio嗰段code放去你試nightmare console.log嗰道

.evaluate() 第2個argument body喺邊道嚟

唔得,
var thread_content={
id:[],
author:[],
comment:[],
get_thread: function (res, message_id, callback){
var url = "http://xxxxxxxxxxxxx"+message_id;
var body=[];
console.log(message_id);
nightmare
.goto(url)
.wait('body')
.evaluate(function(data){
data=document.querySelector('body').innerHTML;
return data;
},body)
.end()
.then(function(body){
var $ = cheerio.load(body);
var html=$(".Content").eq(2).html();
thread_content.comment.push(html);
});
console.log(thread_content.comment);
}
}
最後thread_content.comment都係=[]

打漏左var body=[];

搞左一輪終於得左, 但係NIGHTMARE有D慢, FETCH一次要成9秒
有無其他快D的MODULE推介

岩岩又發現多個問題, nightmare.JS 淨係可以RUN一次,
第二次會timeout

不如你講係邊個網

HKGOLDEN

用phantomjs啦

NIGHTMAREJS唔係phantomjs進階板咩

直接cheerio 仲快啦
洗撚nightmarejs 咩

你select 唔到就代表你啲jquery 學得唔好
自己喺browser 開個console 出嚟打下先 睇下點先select 到

我試過cheerio, 因為佢GET出黎的HTML根本同係BROWSER睇的唔同

我試過COPY BROWSER段野出黎SELECT啦, 無問題,
係用REQUEST GET出黎個堆HTML SELECT唔到

呢個唔係jquery咩 真心求救

其實係

hkg 仲係server rendered
get 完返嚟嘅html 係有曬所有留言
有咩問題

但係我睇過係無...

我OUTPUT做TXT睇過, 得一堆JAVASCRIPT同埋小部分HTML, 無哂留言的CONTENT

????

就算係m 版 都仲係server rendered
點會冇content

點解我get 出黎同你唔同， 你用咩get

我照佢咁教，用request get,

咁你phamtomjs 個output HTML 有無你要的 HTML?

有

有, 不過想知點解唔同, 而且上面位巴打又可以唔駛phamtomjs就GET到完整的HTML

咁用其他html parser 試下啦 唔一定cheerio 架嘛

如果你crawl個page 佢serverside output 埋d HTML 比broswer 咪唔駛phantomjs 囉
之後都將d HTML 入落個html parser 做select架啦

我知, 但係上面位巴打點解又唔駛phamtomjs, 我又要phamtomjs先得

server rendered 根本唔洗用nightmare
係Node get 完個html source 再regex 根本仲快過用nightmare.

但係我試過用request get 係get 唔到post 的內容

可能加咗啲agent validation之類
你個request d header 比人認到係bot掛

點樣改個header 唔比人認到係bot